澳洲大火對抗爭的啟示

有冇人覺得香港人對澳洲大火關心的程度仲大過香港
D廢老話咩死左好多動物好慘，咁手足呢

禁所以個啟示係咩